lamourhk哩間ig shop真定假

見佢629前都有hashtag五大訴求決一不可
想買件tee但又驚假貨我本身都唔信ig shop

咁咪唔好買囉，又唔係黃就一定要幫襯

所有ig shop一律不可信